急求 喺聯和墟近海聯球場沿路唔見左銀包

求以下同款銀包
喺聯和墟附近唔見
如有拾獲可否交還

請食飯啦

Tg: genieo

報左驚未？
Btw 開係吹水台真係未免有啲...

幫推

我好似見到
但無𢴇

喺邊度

未
求我仲喺街搵緊

加油

喊住搵銀包

錫返

推

比返我
五百 重酬
求
真心跪求

咁多mk仔你仲打算搵得返？

我再返轉頭搵都無

求

證件 錢

跪求

跪求

比返個銀包我啦好嗎

搵唔返

比水貨客執左都似